新牌想出BMW i3 or Tesla Model S

岩岩甩P
想問下有咩手續要搞？
買車個步驟又點？
如果泊車冇叉電又可以點搞？
有冇位置要注意？驗車？

90後，女，對買車唔係好熟
應該係話冇經驗
月入20K左右
有冇連登巴絲教下小女
愈詳細愈好

20k 買tesla?..

不如你去睇下價先啦

當你上會上得足 供都供死你

月入8k都林寶
月入20k仲買咩model S?

月入20k姐 可能身家幾億

20k買model S
前幾日買免稅 而家？不了

等model 3啦

屌，月入八千都買林寶啦，兩皮野大把選擇

我有100K積蓄

70k?

i3個樣咁柒 點買得落手

加多個0就差唔多

串你都廢事

原本入嚟串你冇靈魂 不過見你係女就知點解你會想買呢啲車

依個post係咪搞笑用？

屋企無差電唔好諗電車啦 下下出街先差煩死你
i3 續航得120km (新版好似聲稱有200) 差一次行唔夠2日又要再差過
model s 岩岩上網睇而家最平個model 75D 都要75萬 你諗下月入20K 要供會唔會好辛苦先

月入20k，4個月唔用錢就買到

可能20K英鎊呢～

可能屋企比大頭，有車位
自己唔洗比家用慢慢供呢，點會唔得

i3唔係要四十幾萬咩？

樓主一定好有錢 20k養車

20k點會養唔到

齋養唔駛供既話唔難

儲多啲錢先再講

白虎😍😍

20K=2萬 75萬=750K

又有得笑

唔係笑緊樓主話部車70k 咩

明明抽緊樓主水話部車70k
樓主望清楚車價啦 係咪銀碼太大接受唔到short左？
定係有人幫你一次過比晒又唔講出黎

樓主月入20k,再加多父母1m,即完model S夢

20k係咪想用Tesla個TVLP

咁買車步驟

父母有1m?

我利申講左乜都唔識
笑我唔識既人
有咁既需要？

有，不過唔會比我

個個都miss左

10萬積蓄又點..
你估架車真係70k咩...

唔知樓主係米 直必腸, 不過買新車有咩要搞啫 上會都係準備信用卡, 最多係睇下全保要幾錢

舊車重簡單, 睇車, 試車, 問定保險受唔受你, 上架, 上運豬署轉名, CASH 手過手成交

可能我真心左

見你字又無串錯，點都識Google 掛
無理由問咁 on9 野既

保險係問銀行？

你覺得真係人地miss左
唔識買車識睇價錢掛

首期都唔夠就唔好攞出嚟喇

新車仲簡單 打電話預約試車 經紀會自動波幫你計哂數要供幾多俾幾多首期

Miss 左乜野？架車70k，直接full pay就可以啦
入到去showroom，sales 會幫你處理啲保險牌費野，唔洗擔心

100k 唔係1m
佢問緊model s 最平750k i3 around 400k掛好似

你知唔知1k係幾多

月入20k 不如買架Honda jazz好過

月入20k 屋企零用錢200k

得十皮買日本錢七算啦

其實樓主都講左佢咩都唔識，真心唔明笑位係邊

如果係笑人收入低想買model s不切實際咪直接講lor, 成班小學雞咁做咩姐

Agger

樓主都講左架車70k
你有100k夠有突
去馬啦

咁樓主到底你係月入二萬定二十萬

做咩姐你 樓主要買個架70k就得

儲多40k
2架買晒唔洗煩

架車係70k定700k
差1個零分別好大

岩岩睇返成件事 講20K 果位唔係樓主wor 大家 會唔會笑錯人

數學奇才又出現3

樓主自己話20k

btw 再正題返 先唔講你供唔供得掂架車 剩係你岩岩甩P+女仕就渣model s 咁大架車 你可能預左要交好重學費 架野維修好甘

一定買得到

佢話自己月入20K 問人供唔供得起 有咩要注意 但件事笑點係第一頁下面個數學奇材 樓主有乜好笑?

新車經紀佬幫你搞曬 但真心想知全保幾錢

原來係2位數學奇材 睇少左個 我自

你想唔想像到搵廿萬嘅人講D咁嘅嘢我估二千

Btw model s其實都幾闊
行小路或者柒啲既停車場應該都幾易hi野

開篷tesla

一人座

買二手?

唔該

小女係指自己個女..唔係指你自己...

1000

離地post 新牌出tesla

如果我扮識，講左一粒字，你地覺得我懶醒，笑我好正常。
打個比喻，讀書個陣，你有條數唔識計，問老師點計？
老師會唔會笑9你，傻仔，咁都唔識？

兩萬

藍絲
棍波一Take pass

70k我係估下
70k=7萬
估下姐

一架tesla七萬 不如你搵俾我

自己估7萬買到架新Model S?點解唔上網查下價？真心定假膠呀你？

你google下個兩部幾錢先啦
Morning 新車都唔只70k

家下只係常識既單位, 小學生唔識緊係焦問題, 去到中學以上唔識呀SIR仲唔屌鳩你?
咁簡單既野都錯, 前後波又可以錯? 油門剎車又可以踩錯? 差唔多姐.

家下渣車, 會死人架, 你連呢D細節都唔留心, 好心你咩車都唔好買, 唔好出街害人啦

是咪上黎揾人幫手供？

藍絲但你紅名？ up乜鳩？

搵到人送咪唔難囉

女人返屋企煮飯做家務啦，揸乜撚嘢車呀屌你

王梓軒2.0

睇黎佢係真心, 唔係假膠

有仔送

完啦個post
雞同鴨講
樓主柒左死撐

70k

做伸手黨首先就應該畀人笑唔識用Google啦
𠵱家又唔係學生，大個啦點解唔用Google先？人哋笑你又唔係直接留個笑喊icon就走，冷諷熱嘲之中明明講咗你未必負擔得起，已經算係溫馨提示啦
你的確唔係扮識，不過你扮殘廢囉

提問的智慧

原文：How To Ask Questions The Smart Way

節錄

提問之前
在通過電郵、新聞組或者聊天室提出技術問題前，檢查你有沒有做到：
1. 通讀手冊，試著自己找答案。
2. 在FAQ裏找答案（一份維護得好的FAQ可以包羅萬象:）。
3. 在網上搜索（個人推薦google~~~）。
4. 向你身邊精於此道的朋友打聽。

當你提出問題的時候，首先要說明在此之前你幹了些什麼；
這將有助於樹立你的形象：你不是一個妄圖不勞而獲的乞討者，不願浪費別人的時間。
如果提問者能從答案中學到東西，我們更樂於回答他的問題。

周全的思考，準備好你的問題，草率的發問只能得到草率的回答，
或者根本得不到任何答案。越表現出在尋求幫助前為解決問題付出的努力，
你越能得到實質性的幫助。

決不要自以為夠資格得到答案，你沒這種資格。畢竟你沒有為這種服務支付任何報酬。
你要自己去“掙”回一個答案，靠提出一個有內涵的，有趣的，
有思維激勵作用的問題--一個對社區的經驗有潛在貢獻的問題，
而不僅僅是被動的從他人處索要知識--去掙到這個答案。

另一方面，表明你願意在找答案的過程中做點什麼，是一個非常好的開端。
“誰能給點提示？”、“我這個例子裏缺了什麼？”以及“我應該檢查什麼地方？”
比“請把確切的過程貼出來”更容易得到答復。因為你顯得只要有人指點正確的方向，
你就有完成它的能力和決心。

tesla 70幾萬wo ，樓主有咪直接打比sales佢會幫你搞架啦

i3 都43萬

好叻叻啊一take pass

乜都唔識就Google o下啦on9

點唔識車都識睇price list下話

係咪搞笑post嚟
好心咩都唔知就google下做下功課先啦

女人渣車

一係車手
一係炸彈 炸彈佔8成

咁不如睇返樓主之前D post先啦
又要話人miss咗佢100K又要分開打

加左少少啦

多

無腦真係好恐怖
你乜都唔識都識睇價錢掛？
上得黎問野又唔撚做功課
比人抽水又串柒柒
難為上面仲有人幫呢啲戇鳩伸手黨

好心自己google下啦屌
都唔知做乜鳩

數神

係囉
落去 showroom D sales 點都幫你拆掂佢架啦
唔使係度問wor

假膠？
100k儲蓄連jazz都full pay唔到啵

等model 3

你miss左我

個post咁似以前係高登見過，定係我真心左？

月入2萬美金下話。

過程 性能 個d唔識可以教
但買車之前睇幾錢唔係都要人教啊嘛
你買嘢之前會唔會唔睇價錢

1k=幾多？ 媽 好亂啊

你係藍絲嘅話個名又會紅色嘅？

其實係咪講緊美金？
成件事即刻合理哂

但妳連諗都唔諗wor
買嘢睇價錢啦

你做乜撚野啫

Jazz 全新車都唔止70k 啦 樓主訓撚醒未

Google 下先啦 唔洗上黎比人笑嘛

70k我真係買翻幾架

假膠

agger
幾次係街都差d比女人收皮

買架10年車吧啦

聽人講過養tesla=養超跑

係就係慳左油費,但乜春都要返原廠整,超貴

人地換水箱可能幾千,佢就要幾萬up

新牌渣咁大架車係難d,搵架易上下渣慣渣熟左d手感先再諗換咩車都未遲

水箱

樓主想用月入2萬全部黎供車

tesla水乜撚箱

有200k儲蓄
想買lp700...
求步驟

咁養法一定貴啦，Tesla換水箱佢都信，仲要換幾萬

8k都買到林寶
20k買直升機啦
話你憨鳩怕你嬲
咁大個人都唔識用腦諗野

呢到咁多數王

算啦
樓豬你出一次車
你就明2萬一個月嘅新牌仔玩到咩車

唔識車 都識字掛
search 下睇左price list 先 都得掛

連登都有好多巴打討論 tesla 同其他車
其實正常人買架車都會上網Google 下 或者問朋友
係度問啲Google 到嘅野預左比人屌 明未？

買到兩架林寶仲有買四千淨

tesla 貴在維修無錯 通常都係講緊high花撞凹一定要返原廠整
我渣左成年剩係除左供車保險平時養車出出入入之外 剩係俾左3000蚊返去做annual maintenance

呢個仲要net price
月入20k, 條數應該點計呢？

同朋友夾份買咪得囉

認真：如果上會既話首期應該俾幾多？

月入20k 係咪比人包呀

得十萬 買架golf 咪算

新牌出架tesla

其實如果樓主係用美金作為結算單位，一切就變得合理，可惜佢係响香港

請參閱

「女人揸車」
車都未買就衝出黎柒
俾你呢種閪女人駛架車出去真係危害道路使用者人身安全呀

屌我仲要係聽揸golf條uber友講,佢話千其唔好撞到tesla,賠死你

原來無水箱? 咁佢講既係水乜?

笑乜鳩？揸緊車口渴飲水唔撚比？

用黎養魚架

友佢,咁我真係唔知無水箱,亦真係柒左,咪笑下算lo

btw 唔好笑咁耐

你放心呀！呢鋪我撐硬你，飲水都唔比，好撚冇人權！

屌你

笑撚左 靠100k 加20k收入 養tesla , 你入車行講完， sales都唔理鳩你啦懵閪

真係唔得你死

樓主，以你嘅例子唔靠屋企人好難買到，現金買你唔夠錢，上會你所擁有嘅100k同月入20k銀行絕多數唔會批，目前叫做有兩個方法，第一屋企人比錢你直接買，第二你上會，屋企人擔保你（當然都要你屋企人財政狀況夠睇），75D新車為例，粗略估計供5年每月一萬4千左右（粗略估計咋），另外未計泊車個d額外支出，所以，如果你屋企人唔會出錢幫你嘅話，我諗你都係放棄model S啦

其實 樓主 可能由頭尾都係講美金

咁唔使教啦，直接比錢就得

佢冇講過要上會
好似係

樓主根本連架車幾錢都唔知

70k 美金

都唔得啦

都好似買唔到

最平個架

港女 無知上黎 真係無譜

冇話佢講過上會，而係咁講比佢知呢個方法

70k 7萬
唔係70萬
樓主你知唔知tesla要幾錢
儲蓄有7萬就唔好黎出黎講啦⋯⋯
新車一定買唔到啦 加多個0 700k就得
女車主新牌買幾萬蚊二手車咪算囉
無眼睇

Tesla新出買個時唔洗俾首次登記稅
依家唔知
月入兩萬除非有父幹/住村屋唔洗俾車場租金
唔係既話都係算啦吧師姐

假膠 ？

我又係好鐘意model s 個次一撳價錢

利伸 未有牌

真心模式開
絲打月入二萬 除開平時洗費應付女人慾望
甩P買新車都係諗下雙田比較好 易修理保費平 樣係柒d啫

女人咪揸車出黎害人啦

7萬買唔買到tesla舊電

上面仲有條友幫樓主
大佬呀 連車價都唔識google咩
其他唔識都算就算啦

樓主希望你成功買車
小學雞都知BMW同Tesla貴
你20k月入+100k積蓄講到自己好有錢咁
同埋一take pass 其實好多女人都得
利申：認同女人係炸彈，但樓主一take pass一d都唔勁，麻煩唔好影衰一take pass既女人

其實有咩可能新車係70k

女人揸乜撚野車

月入有冇8k

你代入佢位置
1:甩p冇耐
2:得2萬一個月
3:佢係女人
4:唔識車

呢幾點夠佢死幾百次

咁多笑點

呢樣最真，有錢買，冇私家差電位，用都用得煩

好有娛樂性

我想知份燕梳點計
要搵數學家計

月入17k 屋企有得差電有車位係咪都冇可能養得掂
利申: 扣埋平時家用洗費應該仲有10k洗

屋企都有呢d啦
唔爭在幫你供埋

70k 應該夠買models s一度門

始終想自己擔當

樓主可以買到model S 一個車碌
呢個post 仲勁過月入8千買林寶

寧願叫佢幫你比住先
打埋稅好貴，完全唔抵買
趁依家都仲有d現貨
遲d 2.7k都未必供到
聽聞打100%稅

打錯:，自膠o)

其實都貴左幾多 之前P85D 先95定96萬 而家P90D 官網寫都要1,137,600
最平75D都要成75萬

笑撚左
打番幾多萬，十萬咪仲好
真係k你老母

好彩3個月前入咗架
90D都係77萬

其實都幾過癮
有埋ApplePay有時出街帶部電話就得
車匙都可以擺低

我咁都叫幫樓主?

我唔返工都買得起啦
有咩問題

Model S 美金真係68000

你個名

睇情況
幼稚院老師就都唔會笑學生 10k 同 100k 都未識分
如果中學都未識, 老師會串 9 你一 D 都唔奇, 除非係特殊學校

話左乜都唔識又唔係大晒, 你話左自己就甩P, 即係考左牌, 咁你都無理由當自己車都未渣過未見過掛

你 up 得出兩種車款, 亦 up 得出數字, 即係唔會當你完全無睇過.

明明扮識果個就係你, 咁, 當然就係要笑你

我有1.2M , 揾35k

都係諗緊 出部二手日本車黎操

我平時帶部電話就開得車，同ApplePay有咩關係

利申 P85D

佢意思買野唔洗銀包

不過提提大家唔帶車牌身分證揸車係犯法的

巴打真係細心

其實佢又無錯，落訂落一成or 50k, 係夠買，尾數上會

真心

屋企有哂位泊車有電差叫自己擔當？
你係蔡嘉讚？

難分真與假

其實想知而家買電車係咪已經無得免FRT?